防暴犬長盾透明 如果加啲色上去會點？

佢地行得咁快係因為個盾透明
如果個盾唔小心chi左啲防透明物料既話
佢地行路會唔會打倒蹆

頭盔都係透明

無左個長盾都爭好撚遠

講左成個月，都未見漆彈

會進化架喇

真係唔好玩色彈呀
驚賊縮縮會睇唔到野架

加色即係加牛腩汁

大家日後發夢要自備腩汁加色